川原礫=尾田，長月達平=富奸

川原揚言要寫多20年垃圾刀劍
長月好耐都無更新web版故事